{
    "historico": [
        {
            "name": "CCRs Regulares",
            "rows": [
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX003",
                    "Componente Curricular": "Algoritmos e programa\u00e7\u00e3o",
                    "Fase": 1,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "04\/02\/2019",
                    "Turma": 24420,
                    "M\u00e9dia": "9,80",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX210",
                    "Componente Curricular": "Estat\u00edstica b\u00e1sica",
                    "Fase": 1,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "04\/02\/2019",
                    "Turma": 24421,
                    "M\u00e9dia": "9,80",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX208",
                    "Componente Curricular": "Inform\u00e1tica b\u00e1sica",
                    "Fase": 1,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "04\/02\/2019",
                    "Turma": 24417,
                    "M\u00e9dia": "8,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GCH293",
                    "Componente Curricular": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 filosofia",
                    "Fase": 1,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "04\/02\/2019",
                    "Turma": 24419,
                    "M\u00e9dia": "8,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX213",
                    "Componente Curricular": "Matem\u00e1tica C",
                    "Fase": 1,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "04\/02\/2019",
                    "Turma": 24418,
                    "M\u00e9dia": "9,70",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX178",
                    "Componente Curricular": "C\u00e1lculo I",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 24948,
                    "M\u00e9dia": "6,80",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEN253",
                    "Componente Curricular": "Circuitos digitais",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 26582,
                    "M\u00e9dia": "8,80",
                    "Frequ\u00eancia": "95,8%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX605",
                    "Componente Curricular": "Estruturas de dados",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 26603,
                    "M\u00e9dia": "9,00",
                    "Frequ\u00eancia": "94,4%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX195",
                    "Componente Curricular": "Geometria anal\u00edtica",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 24954,
                    "M\u00e9dia": "6,70",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX055",
                    "Componente Curricular": "Probabilidade e estat\u00edstica",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 24952,
                    "M\u00e9dia": "9,90",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GLA104",
                    "Componente Curricular": "Produ\u00e7\u00e3o textual acad\u00eamica",
                    "Fase": 2,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "23\/07\/2019",
                    "Turma": 24953,
                    "M\u00e9dia": "8,80",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX607",
                    "Componente Curricular": "\u00c1lgebra linear",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27354,
                    "M\u00e9dia": "10,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX392",
                    "Componente Curricular": "C\u00e1lculo II",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27356,
                    "M\u00e9dia": "9,30",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX608",
                    "Componente Curricular": "Matem\u00e1tica discreta",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27350,
                    "M\u00e9dia": "9,60",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX609",
                    "Componente Curricular": "Pesquisa e ordena\u00e7\u00e3o de dados",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27352,
                    "M\u00e9dia": "9,70",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX098",
                    "Componente Curricular": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27353,
                    "M\u00e9dia": "9,90",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX606",
                    "Componente Curricular": "Sistemas digitais",
                    "Fase": 3,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "17\/02\/2020",
                    "Turma": 27348,
                    "M\u00e9dia": "9,60",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX090",
                    "Componente Curricular": "Banco de dados I",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28674,
                    "M\u00e9dia": "9,30",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX615",
                    "Componente Curricular": "Engenharia de software I",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28677,
                    "M\u00e9dia": "9,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEN254",
                    "Componente Curricular": "Grafos",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28678,
                    "M\u00e9dia": "9,90",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GCH290",
                    "Componente Curricular": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 pr\u00e1tica cient\u00edfica",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28676,
                    "M\u00e9dia": "10,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX612",
                    "Componente Curricular": "Organiza\u00e7\u00e3o de computadores",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28673,
                    "M\u00e9dia": "9,60",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX613",
                    "Componente Curricular": "Programa\u00e7\u00e3o II",
                    "Fase": 4,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "APR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "09\/02\/2021",
                    "Turma": 28675,
                    "M\u00e9dia": "10,00",
                    "Frequ\u00eancia": "100,0%"
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX091",
                    "Componente Curricular": "Banco de dados II",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31505,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX107",
                    "Componente Curricular": "Computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31506,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX616",
                    "Componente Curricular": "Engenharia de software II",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31509,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX101",
                    "Componente Curricular": "Linguagens formais e aut\u00f4matos",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31508,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GCS238",
                    "Componente Curricular": "Meio ambiente, economia e sociedade",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31503,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                },
                {
                    "C\u00f3digo": "GEX110",
                    "Componente Curricular": "Sistemas operacionais",
                    "Fase": 5,
                    "Situa\u00e7\u00e3o": "CUR",
                    "": "",
                    "Data de Inclus\u00e3o": "01\/06\/2021",
                    "Turma": 31510,
                    "M\u00e9dia": "",
                    "Frequ\u00eancia": ""
                }
            ]
        },
        {
            "name": "CCRs Extracurriculares\/Eletivos",
            "rows": []
        },
        {
            "name": "ACCs",
            "rows": [
                {
                    "Grupo": "Outras atividades complementares",
                    "Tipo": "Participa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).",
                    "Data de Realiza\u00e7\u00e3o": "12\/04\/2019",
                    "Comprovante": "24h",
                    "Computada": "24h",
                    "Observa\u00e7\u00e3o": "XV Escola Regional de Banco de Dados (ERBD)\n",
                    "Alterar": "",
                    "Excluir": ""
                },
                {
                    "Grupo": "Outras atividades complementares",
                    "Tipo": "Participa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).",
                    "Data de Realiza\u00e7\u00e3o": "06\/11\/2019",
                    "Comprovante": "30h",
                    "Computada": "30h",
                    "Observa\u00e7\u00e3o": "VII Semana Acad\u00eamica de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o\n",
                    "Alterar": "",
                    "Excluir": ""
                }
            ]
        }
    ],
    "infos": [
        {
            "name": "Identifica\u00e7\u00e3o",
            "values": [
                "Matr\u00edcula: 1911100018",
                "Nome: ALISSON LUAN DE LIMA PELOSO",
                "Situa\u00e7\u00e3o: MATR\u00cdCULA ATIVA",
                "Curso: 1100 - CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O",
                "Matriz: 82 - CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O - CHAPEC\u00d3 - 2018\/1"
            ]
        },
        {
            "name": "Ingresso e ENADE",
            "values": [
                "Data da Matr\u00edcula:\t\t04\/02\/2019",
                "Data da Matr\u00edcula:",
                "04\/02\/2019",
                "ENADE Ingressante: Regular",
                "Modo de Ingresso: ENEM",
                "ENADE Concluinte: N\u00e3o possui"
            ]
        },
        {
            "name": "Contato",
            "values": [
                "Telefone Residencial:",
                "E-mail: alisson.llp@hotmail.com",
                "Telefone Celular: (49)984316738",
                "Contato Emergencial: 49 984262167 PAI",
                "Telefone Comercial:"
            ]
        },
        {
            "name": "Hist\u00f3rico",
            "values": [
                "Cr\u00e9ditos Cursados: 92",
                "Cr\u00e9ditos em Curso: 24",
                "Cr\u00e9ditos Aproveitados por CCV: 0 - 0,0%",
                "Cr\u00e9ditos Aproveitados por AES: 0 - 0,0%",
                "M\u00e9dia no Curso: 8,90",
                "Horas de ACC Validadas: 54",
                "\nHist\u00f3rico Escolar",
                "Hist\u00f3rico Escolar",
                "\nHist\u00f3rico Escolar de Conclus\u00e3o",
                "Hist\u00f3rico Escolar de Conclus\u00e3o",
                "C\u00f3digo\n\t\nComponente Curricular\n\t\nFase\n\t\nSitua\u00e7\u00e3o\n\t\n\t\nData de Inclus\u00e3o\n\t\nTurma\n\t\nM\u00e9dia\n\t\nFrequ\u00eancia\n\n\nGEX003\n\t\nAlgoritmos e programa\u00e7\u00e3o\n\t\n1\n\t\nAPR\n\t\n\t\n04\/02\/2019\n\t\n24420\n\t\n9,80\n\t\n100,0%\n\n\nGEX210\n\t\nEstat\u00edstica b\u00e1sica\n\t\n1\n\t\nAPR\n\t\n\t\n04\/02\/2019\n\t\n24421\n\t\n9,80\n\t\n100,0%\n\n\nGEX208\n\t\nInform\u00e1tica b\u00e1sica\n\t\n1\n\t\nAPR\n\t\n\t\n04\/02\/2019\n\t\n24417\n\t\n8,00\n\t\n100,0%\n\n\nGCH293\n\t\nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 filosofia\n\t\n1\n\t\nAPR\n\t\n\t\n04\/02\/2019\n\t\n24419\n\t\n8,00\n\t\n100,0%\n\n\nGEX213\n\t\nMatem\u00e1tica C\n\t\n1\n\t\nAPR\n\t\n\t\n04\/02\/2019\n\t\n24418\n\t\n9,70\n\t\n100,0%\n\n\nGEX178\n\t\nC\u00e1lculo I\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n24948\n\t\n6,80\n\t\n100,0%\n\n\nGEN253\n\t\nCircuitos digitais\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n26582\n\t\n8,80\n\t\n95,8%\n\n\nGEX605\n\t\nEstruturas de dados\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n26603\n\t\n9,00\n\t\n94,4%\n\n\nGEX195\n\t\nGeometria anal\u00edtica\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n24954\n\t\n6,70\n\t\n100,0%\n\n\nGEX055\n\t\nProbabilidade e estat\u00edstica\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n24952\n\t\n9,90\n\t\n100,0%\n\n\nGLA104\n\t\nProdu\u00e7\u00e3o textual acad\u00eamica\n\t\n2\n\t\nAPR\n\t\n\t\n23\/07\/2019\n\t\n24953\n\t\n8,80\n\t\n100,0%\n\n\nGEX607\n\t\n\u00c1lgebra linear\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27354\n\t\n10,00\n\t\n100,0%\n\n\nGEX392\n\t\nC\u00e1lculo II\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27356\n\t\n9,30\n\t\n100,0%\n\n\nGEX608\n\t\nMatem\u00e1tica discreta\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27350\n\t\n9,60\n\t\n100,0%\n\n\nGEX609\n\t\nPesquisa e ordena\u00e7\u00e3o de dados\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27352\n\t\n9,70\n\t\n100,0%\n\n\nGEX098\n\t\nPrograma\u00e7\u00e3o I\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27353\n\t\n9,90\n\t\n100,0%\n\n\nGEX606\n\t\nSistemas digitais\n\t\n3\n\t\nAPR\n\t\n\t\n17\/02\/2020\n\t\n27348\n\t\n9,60\n\t\n100,0%\n\n\nGEX090\n\t\nBanco de dados I\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28674\n\t\n9,30\n\t\n100,0%\n\n\nGEX615\n\t\nEngenharia de software I\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28677\n\t\n9,00\n\t\n100,0%\n\n\nGEN254\n\t\nGrafos\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28678\n\t\n9,90\n\t\n100,0%\n\n\nGCH290\n\t\nInicia\u00e7\u00e3o \u00e0 pr\u00e1tica cient\u00edfica\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28676\n\t\n10,00\n\t\n100,0%\n\n\nGEX612\n\t\nOrganiza\u00e7\u00e3o de computadores\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28673\n\t\n9,60\n\t\n100,0%\n\n\nGEX613\n\t\nPrograma\u00e7\u00e3o II\n\t\n4\n\t\nAPR\n\t\n\t\n09\/02\/2021\n\t\n28675\n\t\n10,00\n\t\n100,0%\n\n\nGEX091\n\t\nBanco de dados II\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31505\n\t\n\t\n\n\nGEX107\n\t\nComputa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31506\n\t\n\t\n\n\nGEX616\n\t\nEngenharia de software II\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31509\n\t\n\t\n\n\nGEX101\n\t\nLinguagens formais e aut\u00f4matos\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31508\n\t\n\t\n\n\nGCS238\n\t\nMeio ambiente, economia e sociedade\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31503\n\t\n\t\n\n\nGEX110\n\t\nSistemas operacionais\n\t\n5\n\t\nCUR\n\t\n\t\n01\/06\/2021\n\t\n31510\n\t\n\t",
                "GEX003",
                "Algoritmos e programa\u00e7\u00e3o",
                1,
                "APR",
                "04\/02\/2019",
                24420,
                "9,80",
                "100,0%",
                "GEX210",
                "Estat\u00edstica b\u00e1sica",
                1,
                "APR",
                "04\/02\/2019",
                24421,
                "9,80",
                "100,0%",
                "GEX208",
                "Inform\u00e1tica b\u00e1sica",
                1,
                "APR",
                "04\/02\/2019",
                24417,
                "8,00",
                "100,0%",
                "GCH293",
                "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 filosofia",
                1,
                "APR",
                "04\/02\/2019",
                24419,
                "8,00",
                "100,0%",
                "GEX213",
                "Matem\u00e1tica C",
                1,
                "APR",
                "04\/02\/2019",
                24418,
                "9,70",
                "100,0%",
                "GEX178",
                "C\u00e1lculo I",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                24948,
                "6,80",
                "100,0%",
                "GEN253",
                "Circuitos digitais",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                26582,
                "8,80",
                "95,8%",
                "GEX605",
                "Estruturas de dados",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                26603,
                "9,00",
                "94,4%",
                "GEX195",
                "Geometria anal\u00edtica",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                24954,
                "6,70",
                "100,0%",
                "GEX055",
                "Probabilidade e estat\u00edstica",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                24952,
                "9,90",
                "100,0%",
                "GLA104",
                "Produ\u00e7\u00e3o textual acad\u00eamica",
                2,
                "APR",
                "23\/07\/2019",
                24953,
                "8,80",
                "100,0%",
                "GEX607",
                "\u00c1lgebra linear",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27354,
                "10,00",
                "100,0%",
                "GEX392",
                "C\u00e1lculo II",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27356,
                "9,30",
                "100,0%",
                "GEX608",
                "Matem\u00e1tica discreta",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27350,
                "9,60",
                "100,0%",
                "GEX609",
                "Pesquisa e ordena\u00e7\u00e3o de dados",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27352,
                "9,70",
                "100,0%",
                "GEX098",
                "Programa\u00e7\u00e3o I",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27353,
                "9,90",
                "100,0%",
                "GEX606",
                "Sistemas digitais",
                3,
                "APR",
                "17\/02\/2020",
                27348,
                "9,60",
                "100,0%",
                "GEX090",
                "Banco de dados I",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28674,
                "9,30",
                "100,0%",
                "GEX615",
                "Engenharia de software I",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28677,
                "9,00",
                "100,0%",
                "GEN254",
                "Grafos",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28678,
                "9,90",
                "100,0%",
                "GCH290",
                "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 pr\u00e1tica cient\u00edfica",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28676,
                "10,00",
                "100,0%",
                "GEX612",
                "Organiza\u00e7\u00e3o de computadores",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28673,
                "9,60",
                "100,0%",
                "GEX613",
                "Programa\u00e7\u00e3o II",
                4,
                "APR",
                "09\/02\/2021",
                28675,
                "10,00",
                "100,0%",
                "GEX091",
                "Banco de dados II",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31505,
                "GEX107",
                "Computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31506,
                "GEX616",
                "Engenharia de software II",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31509,
                "GEX101",
                "Linguagens formais e aut\u00f4matos",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31508,
                "GCS238",
                "Meio ambiente, economia e sociedade",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31503,
                "GEX110",
                "Sistemas operacionais",
                5,
                "CUR",
                "01\/06\/2021",
                31510,
                "C\u00f3digoComponente CurricularSitua\u00e7\u00e3oData de Inclus\u00e3oTurmaM\u00e9diaFrequ\u00eanciaNenhum CCR Extracurricular\/Eletivo.",
                "Nenhum CCR Extracurricular\/Eletivo.",
                "GrupoTipoData de Realiza\u00e7\u00e3oComprovanteComputadaObserva\u00e7\u00e3oAlterarExcluir\n\t\t\t\t\t\t\tNova ACC\n\t\t\t\t\t\t\tOutras atividades complementaresParticipa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).12\/04\/201924h24hXV Escola Regional de Banco de Dados (ERBD)\nOutras atividades complementaresParticipa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).06\/11\/201930h30hVII Semana Acad\u00eamica de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o\n",
                "\n\t\t\t\t\t\t\tNova ACC\n\t\t\t\t\t\t\t",
                "Outras atividades complementares",
                "Participa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).",
                "12\/04\/2019",
                "24h",
                "24h",
                "XV Escola Regional de Banco de Dados (ERBD)\n",
                "Outras atividades complementares",
                "Participa\u00e7\u00e3o em eventos t\u00e9cnico-cient\u00edficos (semin\u00e1rios, congressos, confer\u00eancias, palestras, mini-cursos, oficinas).",
                "06\/11\/2019",
                "30h",
                "30h",
                "VII Semana Acad\u00eamica de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o\n",
                "Legenda:",
                "APR Aprovado(a)",
                "APE Aprovado(a) Especial",
                "AES Aprovado(a) em exame de sufici\u00eancia",
                "CAD Cancelamento Administrativo",
                "CAN Cancelado pelo Aluno(a)",
                "CUR Componente curricular cursando",
                "CCV Componente curricular validado",
                "CVA Componente curricular validado por aditamento",
                "CVE Componente curricular validado por equival\u00eancia",
                "N\/C N\u00e3o cursado",
                "RES Reprovado(a) em exame de sufici\u00eancia",
                "RNT Reprovado(a) por nota",
                "RFR Reprovado(a) por frequ\u00eancia",
                "RNF Reprovado(a) por nota e frequ\u00eancia"
            ]
        }
    ],
    "pdfPath": null,
    "conclusaoPdfPath": null
}